我鍾意嘅 唔鍾意我

鍾意我嘅 我唔鍾意

放棄lor, 一係等, 無咩野可以做

並沒甚麼 我愛上的 不愛我

所以咪一直單身囉

無可以點
等
緣份到
雖然可能一世都唔會到

呢個post充滿負能量